[1Q題] 知唔知點解啱啱做完愛嘅人唔會聽人講嘢?

因為 食股不化

...